屌作為香港人仲睇CCTVB你哋知唔知醜

口口聲聲罷睇TVB
係咁歌頌寶礦力活色生香cut廣告乜乜乜
連登仔自己友呢？
一個愛回家post都仲可以日日推幾十頁
愛回家啲廣告仲要多撚到，只要套劇受歡迎，就一定會有廣告商睇中然後落廣告
為咗香港難道連愛回家都唔可以放棄？
俾啲骨氣啦香港人

簡直心聲

所以tvb根本未撚驚過，成班邊睇邊屌

洗佢地post有冇得諗

睇果班有d根本一次都無出過黎

我以前都有睇處境劇，但問心，呢個時勢，TVB啲惡行大家有眼見，見到啲人係咁狡辯愛回家係清泉就火撚滾，呢個並唔係一個藉口去養TVB班人渣，等袁志偉有糧出有花紅分去繼續誣蔑我哋。依家資訊咁發達，有now有Netflix 有youtube，就算唔為咗香港行出嚟，唔該你都唔好長他人志氣增加對方嘅收入啦屌！

假如你唔睇愛回家會死，咁麻煩你地唔好係咁開post推post熱烈討論都想熱門話比全世界知你地唔睇愛回家會死啦好嗎！！！

人地話去其他網睇愛回家 唔俾佢賺播放率就得呀
D垃圾仲話返人分化喎

可以入post睇下樓主cap圖D傻鳩講咩

班人執迷不悔，會屌返啲巴打轉頭
公海見此post者麻煩入去幫手洗一兩句！

唉

點解仲有人會愛回家依啲咁嘅垃圾劇？！？ 你係廢老我唔怪你但上得嚟連登就好心咪撚睇CCTVB啲垃圾啦

明明仲睇tvb劇就好有問題
但d人就屌返你分化
又話唔好連坐 新聞部仆街新聞部事唔關劇事

擇低佢地名第日清算

平時成日笑既大陸人都唔睇cctvb反而香港人自己睇

見此post者麻煩入去幫手洗一兩句！
不能容忍前方戰士打仗，後方俾自己友放火燒屋！